冇車人士去旅行會唔會多數租車自駕

乘機搾番夠盤

雪藏牌

去旅行練下車

當然

雪藏牌咪玩啦清

去嘆重要晒精神揸車

坐喺司機位零舍精神

Agger

aggre

試過一個人去旅行，就係為左揸車
由落機揸到上機

去邊到旅行師兄

Yes. 鐘意揸一定唔會覺得累

每次去旅行最少搵兩日係租車

有次行左4,5個鐘差d訓著炒落山

去邊到師兄

旅行渣車其實唔係享受

Aggre

自駕一定係去美國自駕。

揸到夠皮。路闊，景色靚。9成地方免費泊車。

日本，試過兩次
唔係市區玩既日本旅行另有一番風味

睇你本身鍾唔鍾意揸車
怕攰呼搵個岩玩又識揸既朋友一齊去

台南 墾丁來回

墨爾本 唔記得左揸去邊

鐘意揸咪享受 唔鐘意真係好攰

台灣環島都無得輸

來回墾丁條路好少車，雪藏牌完全唔洗驚
夜晚連街燈都唔著，黑媽媽揸幾享受

我想環島遊
但聽聞宜蘭同花蓮之間條蘇花公路好危險，死過唔少人喎

岩岩去完桂林返，深圳出發，4日揸左2000公里

閻王係要搵你既。 你坐係屋企都要報到架啦

揸車最重要一點：唔可以飲酒
依樣野已經令到我好頭痕

訓覺前先飲

唔好租雀屎

第一日去經高雄之後去台東嗰邊
知係山路但冇諗過咁長咁彎
渣咗四個鐘
少少辛苦
最緊要老婆冇西面

哇。我仲諗住墾丁向東再起台東

9成會行打橫條路
你當自己玩緊頭D

神州定一嗨租車？？租邊架？？

巴打識日文？？

黎緊去泰國租雀屎

上網撳定就得
日本租車公司多數有網上租車
唔駛識日文

有興趣係大陸租車，有冇多d詳情講下

利申1：就黎甩p
利申2：係香港冇乜揸車經驗

租咩車可以咁平？

一嗨，好多新車，租左架速派，幾好揸可以上到230，最重要全部都掛緊臨時牌

係大陸揸車少d反應都唔得

原來咁辛苦

我建議甩P後
先轉番個大陸牌
跟住搵個大陸陪駕係大陸揸下
架車同你學車個d車一樣，陪駕可剎車。
之前搵個陪駕，一堂兩個鐘兩百蚊人仔

我租開雪鐵龍愛麗舍，大眾朗逸d cheap車
下次租別克昂科拉suv試下

正 我都鐘意試唔同既車
不過有時同行d人會嫌貴, 咁就又要租最cheap

去少次旅行都夠買架前七香港慢慢渣啦 on9

好難架，見到靚酒但唔飲得，嗰種感覺好失落

希望俾架其他車
jazz揸到悶

朗逸我都好鐘意揸 ，粗揸一流

SUV 有幾款都好似幾好，有Mazda cx4

有Mazda CX4咁爽？
下次搵下先

雀屎好撚危險

你係咪有屋企人比jazz 撞過

香討之前有人教自己攪
幾百人仔即可
如果想搵人攪
要二千港紙左右
我去鏗錩攪
上大陸一次，去羅湖人民醫院驗眼
之後去車管所
一個上午ok
兩周後有大陸牌了

黎緊又自駕

邊到揸

去邊 日本？？？

Same

same, 九洲自駕

架車早兩年賣左, 次次去日本都會租車

Agger
自問有5年真經驗
第一次大陸渣車都真係驚
d車根本係仼我行

自駕都係為就自己時間多 唔多鐘意渣咁長途...好辛苦
最長試過渣7-8個鐘 每兩個鐘一停食兩支煙去個廁所 中間停低左次入油買咖啡飲

台灣

沖繩
舊年去左北海道
5日1300公里

lm

係日本渣過一次番唔到轉頭

香港成日揸表示鐘意揸都好眼訓

我鐘意大陸d路又闊又直
但d車開得堅快，cut線又亂鳩黎

養少半年車又可以成家去一次日本旅行渣夠本

一到夜晚就認唔到路，係大陸夜晚條條路黑猛猛好似條條都一樣咁⋯⋯⋯好在依家有gps，但好多時都行錯路

香港揸車真係煩

有錢泊車都冇位泊，放假等位真係

去外地揸就唔同啦

嚟緊去台灣自駕遊十三日
打算環島